求問過敏專科醫生推薦

想問下各位有冇過敏專科醫生推薦比我 因為之前發現飲普通奶會肚屙同胃痛 比咗普通家庭醫生判斷話係對普通奶的成份有過敏 但淨係開藥比我 冇出信比我做轉介 依家問咗跟我個VTC社工意見 佢叫我去詳細測過敏成份 之後出報告可以放入學生個人健康與病歷檔案之後跟進番 但冇相熟過敏科醫生 想問下有冇可以介紹邊到有得詳細check過敏出報告比學校跟進

鄔揚源醫生

thankyou